Sabbat x12 pro 買 定 唔買？

買

買左幻色
輸出夠大

係咪好過買AirPods

邊到255？